情人節聽中意既人講佢自殺既計劃歷程

尋晚比寂莫更寂莫， 但條命係佢既。 我唯有陪佢同聆聽， 叫佢d朋友陪多d佢。

如果佢真係自殺你會好後悔 我好認真 不如做返啲唔好令自己後悔嘅決定？

咁驚，面對想自殺既人陪佢同聽佢講，同搵朋友陪佢其實都算係幾好做法，感覺樓主盡力做左可以做既野

利申：試過好幾次有朋友想自殺而要諗方法防止

佢同你分享得應該都幾信任你

可能表白完條女死得仲快,都係靜觀其變好.

乜野邏輯先會覺得表完白會逼死條女？ 比大大壓力佢？

中先係正字

我好想每日都識打俾佢叫報到。 我唔想佢死

識

屌。 我都驚我表白左會令佢唔敢講佢心底話。 令佢少左個傾訴對象

我諗佢已經唔想再諗情情塔塔既野